# Censored bot:
Kрупное обновление `Bot API v3` принесло возможность автоматизации работы в группах.

Бот устанавливает правила и выдает наказания за нарушение в группах

Для запуска:
- Добавить бота в группу и дать ему право удалять сообщения,
а так же блокировать пользователей
- Запустить `python censored_group_bot.py`

Бот будет удалять все сообщения содержащие ссылки, а так же отправлять
в ReadOnly-бан, за некоторые сообщения

---
#### upd:
В ReadOnly-бане лямбда выражение не учитывает возможный контекст сообщения,
исправление отдаю на откуп читателю
